三罷撚剩係識屈人5毛，睇到今日搞成點未？

比意見你就屈人係5毛，睇下今日幾撚失敗

推

話人3毛果班暖氣軍師，先係最為可恥既，今日已經係徹底失敗，唔需要再搞咩和你X既濕鳩活動了

其實幾時先真係做到不分化？
成日有咩事第一件事就係話人係鬼

7月同8月既罷工已經令我知道係得泛民&職工盟發起既罷工先有少少影響力
連登軍師一兩個POST就想人罷工真係笑撚死人
最慘仲要有班人道德綁架人
咩人地為你食子彈 你罷工都唔得

唉 罷工就係比呢班人玩撚死

垃圾行動
乜玩完架啦

係噃黎明行動冇成功過架噃
多謝你班人既失敗主義凌晨帶風向

失敗主義五毛，blocked

大家要明白
舊登當日如何被三毛佔據
受薪嘅帶風向
好難杜絕

大家可以做嘅係帶腦 獨立思考 有同理心
唔好俾啲歪理，半真半假fake news
帶風向加入無聊互屌

影響正常討論

黎明行動係政府春袋，不出三日一定跪

思考係好困難嘅事

香港人就係咁無用
搞左咁耐
傷同死都係自己友
對家咩事都無

好多黨鐵站都有 green objects
其實好難攪

搞到人遲返幾個鐘就叫成功？
除左85從來都無成功過